蕭生分析進擊的巨人系列好精彩喎

推

開錯台，佢分析得幾好

講到哂成個脈絡

Feel到佢真係堅睇

以為係係！各位網友開post

thumbnail劇透

體育台